法唔法國啲廢老特別鍾意話人唔識揸筷子

有次去食飯 老母就介紹個呀叔比我識 話佢大有來頭
咁我就打聲招呼 就繼續食嘢 點知佢就大聲講
「怕怕羞羞咁 筷子都唔識揸 」
我反駁 「夾到咪得囉 」
咁佢就走去第張枱到 又聽到佢話人唔識揸筷子
我心諗 屌 關你撚事咩 又唔係夾餸比你食

利申：至少唔會合埋筷子
乜撚食物都夾到
力度夾撚死大笨象

好似我妹咁夾唔到呢？

唔撚知

咁你就收皮啦

痴撚線

你老母做雞

你老豆做雞

你做鴨

你做雞

我幫襯你

樓主由細到大用開學習筷子

佢唔識揸大家唔好怪佢

雖然正確揸法
係最少力夾到最大力

但係乜揸法都好
夾到咪得囉

你咪用圓規囉

買對俾我呀妹都好

唔接閪客

你就係果啲廢老？

仲未block佢

點解

冇野搵野嚟講姐

其實佢冇屌錯你
識揸係優雅好多
日本成功之道就係崇優，乜都做到最好

夾筷子都唔識 咪證明你冇家教囉
仲拎上黎講 弱智仔

老實講，有個日本朋友，同佢食飯見佢揸筷子我慚愧